秒回

利申 喊緊

一樣

good一聲吞咗佢算啦

吞唔到

我都係
你做咩

做人點先唔會諗咁多

你呢

唔好咁執著掛
我？日日同男朋友嗌交

鐘意一個人點唔執著啊
唔通下下放佢出去咩

點樣日日?
小嘈姐下化

咁又係 真係做唔到唔執著
自虐到某一個位應該ok掛

大嘈啦
永遠解決唔到
傷心到好似失戀咁

喊你老母

自虐左喇
聽返佢既錄音,佢既相

一齊左唔耐?
定本身其實唔夾

啊！！！！！好唔開心啊！！！食唔落嘢啊！！！！書都唔想溫啊

好慘啊
試下叫人幫你del曬佢

唔耐
因為一啲事 所以成日嘈
搞到好似所有嘢都唔啱咁

乖啦😢最多me幫你含

咁咪仲痛
封存左當睇唔到

件事好難解決咩

含what啊 冇J俾你含

可能我係世界上唯一一個分手唔會睇返以前啲相 對話 錄音嘅人

係好難 可能我拎5**仲易

下...點做到
你player?

講黎聽下咩事

斷斷續續喊左大半日
好on9
但我停唔到
食唔落 一食完又嘔

唔係啊 真係好傷心嫁
之前我真係為我ex做好多好多
當然現任都係
但我真係冇睇返啲對話之類
相我有睇我3.4次 之後我就放咗係到 冇碌過去睇
我覺得睇返可能會仲傷心
所以我唔會睇

因為我以前嘅嘢 佢一直好在意

same 食少少已經飽
唉

單身個陣先會睇下掛
我都唔知
睇到麻木晒就冇事架喇

未一齊個陣知唔知先

我失戀一開頭會痴曬線
試過2日唔食嘢
我唔想再嘈交啦

有啲知 有啲唔知

唔食野真係好閒
因為根本就冇胃口

我依家瘦到得返42kg
唔知會唔會突破40以下呢hahahaha

咁你係偏向坦白啊定善意的謊言

屌啦 爆9佢大獲

唔好啊 波都冇埋嫁啦！！！

善意的謊言

識咗幾耐？

過幾日我生日鳥
冇人冇物
問男朋友有冇咩特別嘢 佢話冇

同到你一齊咪又溝其他女

波真係咁重要咩
覺得腳先正

屌
真係影響唔大先好講

屌 我冇腳

係啊 影響大緊係唔講
講又死唔講又死

想念是會呼吸的痛。。
唉 我都好痛。。

屌 夠鐘返學 喊到咁

加油

聽日仲要返工
再做野出錯真係未過試用可以走得

好難

唔好咁
保住份工好重要 唔係再衰多2錢重

食藥訓教先

早抖 聽日瞓醒就冇事

點解男人咁講野咁唔可信

player lor

真係愛你既, 點都會體諒你

唉 幾大都係假

我都係咁諗
但事實好似有差距